{
  "quiz1": [
 {
    "question": "O que você precisa definir para um novo tipo de entrega no SAP EWM?",
    "options": [
      "Uma nova categoria de documento e um novo perfil de processo",
      "Uma nova categoria de documento e combiná-la com um tipo de documento existente",
      "Um novo tipo de documento e uma nova categoria de documento",
      "Um novo tipo de documento e combiná-lo com uma categoria de documento existente"
    ],
    "answers": [3]
  },
  {
    "question": "Qual é o propósito do responsável (custodian) na configuração do armazém?",
    "options": [
      "O responsável substitui a Unidade de Cadeia de Suprimentos anteriormente usada",
      "O responsável possui a posse legal do estoque",
      "O responsável processa o estoque sem transferência de propriedade",
      "O responsável é usado para a determinação da estratégia de armazenagem"
    ],
    "answers": [1]
  },
  {
    "question": "Onde você ativa o cross-docking oportunista em um EWM descentralizado?",
    "options": [
      "No produto e no tipo de processo de armazém",
      "No armazém e no tipo de documento",
      "No armazém e no produto",
      "No produto e no tipo de documento"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Quais são alguns requisitos para a criação automática de ondas? Obs.: Há 2 respostas corretas.",
    "options": [
      "Modelos de onda com uma ou mais opções estão definidos.",
      "Uma tarefa para liberação automática está programada.",
      "Existem condições e registros de condição.",
      "Modelos de onda com método de liberação 'Automático' estão definidos."
    ],
    "answers": [2, 3]
  },
  {
    "question": "O que você controla com o contexto de negócio para um código de exceção?",
    "options": [
      "O código de exceção interno atribuído a ele",
      "O ambiente de trabalho onde o código de exceção pode ser usado",
      "O processo que pode utilizar o código de exceção",
      "Os fluxos de trabalho possíveis que podem ser acionados"
    ],
    "answers": [2]
  },
  {
    "question": "O que você pode fazer com pontos de avaliação?",
    "options": [
      "Influenciar qual pedido de armazém é atribuído a um recurso",
      "Influenciar quais itens devem ser retirados primeiro",
      "Usá-los para medir a eficiência do seu armazém",
      "Influenciar a sequência de busca de tipos de armazenagem, área de armazenamento e tipos de posições"
    ],
    "answers": [3]
  },
  {
    "question": "Usando o EWM incorporado, quais opções você tem para registrar a entrada de mercadorias para compras externas? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Usar a entrega de entrada do EWM para registrar a entrada de mercadorias",
      "Usar entrada de mercadorias síncrona onde você registra no EWM",
      "Usar a entrega de entrada do ERP para registrar a entrada de mercadorias",
      "Usar entrada de mercadorias síncrona onde você registra no ERP"
    ],
    "answers": [1, 2]
  },
  {
    "question": "Seu cliente recebe material relevante para lote no armazém. Quando você deve criar um lote?",
    "options": [
      "Antes que a entrega de entrada seja distribuída do SAP ERP para o SAP EWM",
      "Antes que a tarefa de armazém seja criada no SAP EWM",
      "Antes que a entrada de mercadoria seja registrada no SAP EWM",
      "Antes que a entrega de entrada seja criada no SAP EWM"
    ],
    "answers": [2]
  },
  {
    "question": "Quais campos no tipo de processo de armazém são usados para determinar regras de criação de ordens de depósito (WWOCR)? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Atividade",
      "Indicador de determinação do tipo de processo",
      "Área de atividade do WOCR",
      "Processo de armazenagem"
    ],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Com o EWM descentralizado você pode pular certas categorias de documentos. Qual combinação de categorias ainda é obrigatória?",
    "options": [
      "Um pedido de entrega de saída e uma entrega de saída",
      "Uma solicitação de entrega de saída e uma ordem de entrega de saída.",
      "Um pedido de material de produção e uma transferência de estoque",
      "Um pedido de alteração de lançamento e uma alteração de lançamento"
    ],
    "answers": [1]
  },
  {
    "question": "O que você pode fazer com um hotspot no monitor de gerenciamento de armazém?",
    "options": [
      "Chamar um método para executar ações sobre o objeto selecionado",
      "Mudar da visualização de lista para a visualização de formulário do objeto selecionado",
      "Criar um serviço básico de medição",
      "Chamar a interface de usuário correspondente no objeto selecionado"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Um código de exceção pode ser disparado pelo sistema ou inserido por um usuário. O que você deve atribuir a um código de exceção externo? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Um contexto de negócio",
      "Uma etapa de execução",
      "Um código de exceção interno",
      "Um fluxo de trabalho como ação subsequente"
    ],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Quais das opções a seguir são tarefas de armazém de produto durante o armazenamento com controle de armazenagem orientado por processo?",
    "options": [
      "As etapas de processo inicial e final",
      "A etapa final do processo",
      "A etapa inicial do processo",
      "Todas as etapas do processo"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "O que é definido com o tempo de preparação na regra de criação do pedido de armazém?",
    "options": [
      "O tempo necessário pelo sistema para a estratégia de separação",
      "O tempo necessário por um funcionário para preparar o processamento do pedido de armazém",
      "O tempo necessário pela onda para o processo de criação",
      "O tempo necessário pelo recurso até alcançar o tipo de armazenagem"
    ],
    "answers": [1]
  },
  {
    "question": "Qual parâmetro indica o tipo de movimentação de mercadoria ao definir um novo tipo de processo de armazém?",
    "options": [
      "Regra de criação de pedido de armazém",
      "Indicador de determinação do tipo de processo",
      "Processo de armazenagem",
      "Categoria do processo de armazém"
    ],
    "answers": [3]
  },
  {
    "question": "Onde um local de armazenagem deve ser único no SAP EWM?",
    "options": [
      "Na área de atividade",
      "Na seção de armazenagem",
      "No tipo de armazenagem",
      "No armazém"
    ],
    "answers": [3]
  },
  {
    "question": "Quais são os campos chave usados para definir um documento de entrega na customização do SAP EWM? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Tipo de item",
      "Categoria de item",
      "Tipo de documento",
      "Categoria de documento"
    ],
    "answers": [2, 3]
  },
  {
    "question": "Seu cliente possui dois números de armazém que compartilham o mesmo pátio físico. Como você configura o pátio para habilitar a gestão de pátio?",
    "options": [
      "Definir um tipo de armazenagem para o pátio em cada número de armazém e conectá-los por portas",
      "Definir um tipo de armazenagem para o pátio em ambos os números de armazém e conectá-los com um ponto de verificação comum",
      "Definir um tipo de armazenagem para o pátio em um número de armazém e conectar com o outro por portões",
      "Definir um tipo de armazenagem para o pátio em cada número de armazém e conectá-los com um espaço de estacionamento"
    ],
    "answers": [2]
  },
  {
    "question": "O que pode ser usado para especificar o processo de armazenagem? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Regra de criação de pedido de armazém",
      "Tipo de depósito",
      "Tipo de processo do depósito",
      "Área de atividade"
    ],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Qual customização adicional é necessária para um novo tipo de documento EWM para um processo de entrada?",
    "options": [
      "Definir um tipo de item de entrega para o processo de entrada",
      "Definir a determinação do tipo de entrega do EWM",
      "Definir uma categoria de documento para o processo de entrada",
      "Definir o mapeamento do tipo de documento do SAP ERP para o tipo de documento de entrega"
    ],
    "answers": [3]
  },
  {
    "question": "Na integração avançada com a produção, você pode escolher preparação por pedido único ou cruzada. Em que as quantidades podem se basear? (3 respostas corretas)",
    "options": ["Especificações de embalagem", "Ondas", "Solicitações de material de produção", "Kanbans"],
    "answers": [0, 2, 3]
  },
  {
    "question": "O que você influência com a definição de um grupo de recursos?",
    "options": ["Limitações do tipo de acesso a localizações do recurso", "Velocidade horizontal e vertical de um recurso", "Filas que um recurso deve processar", "Ambiente operacional do recurso"],
    "answers": [2]
  },
  {
    "question": "Qual cenário pode ser controlado com localizações de armazenagem separadas para vendas e produção?",
    "options": ["Distinguir material fornecido para produção do material disponível para vendas", "Distinguir material em recebimento de produção vs recebimento de fornecedores externos", "Distinguir quantidades de material atribuídas a um pedido de vendas", "Distinguir material ainda em processamento de entrada daquele que já chegou ao local final"],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Qual opção você tem na atribuição de posições de armazenagem a uma área de atividade?",
    "options": ["As posições devem ser atribuídas manualmente", "posições de diferentes tipos podem ser atribuídas à mesma área de atividade", "Uma área de atividade deve ser criada automaticamente para um tipo de depósito", "Uma posição só pode ser atribuída a uma única área de atividade"],
    "answers": [1]
  },
  {
    "question": "Quais opções padrão você tem para se comunicar com os controladores lógicos programáveis (PLC)? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Usar a interface ALE para enviar um IDoc para software de terceiros", "Usar um adaptador RFC (ex.: SAP Plant Connectivity)", "Integrar diretamente com o PLC usando ABAP Push Channels", "Enviar um IDoc através de uma ação do Post Processing Framework (PPF)"],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "Qual estratégia de retirada de estoque pode ser realizada com especificações de embalagem ou unidade alternativa de medida (AUOM)? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Quantidades grandes/pequenas", "FIFO rigoroso", "Primeiras quantidades parciais", "Localização fixa"],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Quais das seguintes ações podem ser realizadas no cockpit de expedição? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Criar Pick HUs", "Atribuir ordens de entrega de saída e entregas de entrada a unidades de transporte", "Criar ondas e atribuir portas", "Criar e registrar unidades de transporte"],
    "answers": [1, 3]
  },
  {
    "question": "Onde você usa os Padrões de Mão de Obra Projetada (ELS)?",
    "options": ["Para definir os tempos necessários para executar uma atividade no armazém", "Para definir a distância ideal de deslocamento de um recurso", "Para calcular a carga de trabalho ao liberar uma onda", "Para determinar o melhor recurso para uma ordem de armazém"],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Quais dos seguintes objetos você pode atribuir a um recurso? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Tipo de unidade de manuseio", "Grupo de recursos", "Tipo de recurso", "Tipo de acesso à localização"],
    "answers": [1, 2]
  },
  {
    "question": "Quais estoques podem ser exibidos no monitor de gerenciamento de armazém do SAP EWM? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Estoque em recursos", "Estoque em unidades de transporte", "Estoque reservado", "Estoque em trânsito"],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "Quais das opções a seguir são papéis de tipo de armazenagem? (3 respostas corretas)",
    "options": ["Ponto de identificação", "Centro de trabalho no grupo de área de preparação", "Desconsolidação", "Abastecimento da produção"],
    "answers": [0, 1, 3]
  },
  {
    "question": "O que uma ordem de depósito pode incluir? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Tarefas de armazém", "Itens de onda", "Solicitações de armazém", "Itens de inventário físico"],
    "answers": [0, 3]
  },
  {
    "question": "Qual atribuição você faz para criar etapas de processo externas no controle de armazenagem orientado por processo?",
    "options": ["Etapa de processo externa para uma etapa interna", "Etapa de processo externa para um processo de armazenagem", "Etapa de processo externa para um tipo de armazenagem", "Etapa de processo externa para um tipo de processo de armazém"],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Usando EWM incorporado, quais opções você tem para registrar a entrada de mercadorias para compras externas? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Usar entrada de mercadoria síncrona registrada no EWM", "Usar a entrega de entrada do ERP para registrar a entrada", "Usar entrada de mercadoria síncrona registrada no ERP", "Usar a entrega de entrada do EWM para registrar a entrada"],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "Quais objetos você pode adicionar ao cockpit de armazém? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Serviços básicos de medição", "Serviços de medição calculados", "Serviços de medição personalizados", "Alertas da gestão de alertas"],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Quais recursos um grupo de armazenagem oferece? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Atribuição como grupo intermediário de armazenagem", "Atribuição a múltiplas localizações de armazenagem", "Definição de uma divisão lógica ou física de um tipo de armazenagem", "Controle da determinação baseada em regras das etapas do processo"],
    "answers": [1, 2]
  },
  {
    "question": "O que você pode controlar com uma área de atividade? (2 respostas corretas)",
    "options": ["A localização intermediária para controle de armazenagem orientado ao layout", "A área em que um recurso atuará no armazém", "As regras de criação de pedidos de armazém a serem usadas", "As portas que podem ser conectadas a uma área de preparação"],
    "answers": [1, 2]
  },
  {
    "question": "Você está usando integração com a produção baseada em entrega. Quais dos seguintes documentos são criados para a entrega de saída no SAP ERP para a preparação? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Documento de alteração de lançamento no SAP EWM quando os locais de armazenagem são atribuídos ao mesmo número de armazém", "Entrega de entrada no armazém receptor quando os locais pertencem a armazéns diferentes", "Transferência interna de estoque no EWM quando os locais são os mesmos", "Solicitação de material de produção no armazém fornecedor quando os locais são diferentes"],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "Quais são as vantagens de usar um dispositivo móvel durante o inventário físico? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Você pode usar contagem coletiva para armazenagem em massa", "A recontagem nunca é necessária", "Existe um aplicativo SAP Fiori especial", "É opcional bloquear localizações"],
    "answers": [0, 3]
  },
  {
    "question": "Em conformidade com os princípios de núcleo limpo (clean core), agora você deve criar os fluxos de trabalho necessários. Qual das soluções SAP Signavio pode ser usada para isso?",
    "options": ["SAP Signavio Process Intelligence", "SAP Signavio Process Insights", "SAP Signavio Process Manager", "SAP Signavio Process Governance"],
    "answers": [2]
  },
  {
    "question": "Para uma tarefa de picking, o sistema deve determinar os tipos de armazenagem dos quais remover o estoque. Como o sistema encontra a sequência de busca?",
    "options": [
      "Lê a combinação de número de armazém, indicador de retirada, tipo de estoque e tipo de processo, senão usa apenas o número de armazém",
      "Usa a estratégia de acesso definida, senão usa número de armazém + indicador de retirada + tipo de processo",
      "Lê número de armazém + indicador de retirada, senão usa número de armazém + tipo de processo",
      "Lê uma entrada completamente qualificada, com todos os parâmetros e indicadores, senão usa a estratégia de acesso"
    ],
    "answers": [3]
  },
  {
    "question": "Para usar o Gerenciamento de Mão de Obra, qual combinação você deve ativar?",
    "options": [
      "Número de armazém e etapa de processo interna",
      "Número de armazém e tipo de processo de armazém",
      "Número de armazém e processador",
      "Número de armazém e atividade de trabalho"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "O que você pode usar como base na análise ABC?",
    "options": [
      "Estoque contado no armazém",
      "Tarefas de armazém confirmadas",
      "Localizações ocupadas no armazém",
      "Entregas de entrada e saída"
    ],
    "answers": [1]
  },
  {
    "question": "Como os pedidos de armazém são ordenados para atribuição automática a um recurso? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Por prioridade de execução",
      "Por utilização do recurso",
      "Por modo",
      "Por data mais tardia de início"
    ],
    "answers": [0, 3]
  },
  {
    "question": "O que você precisa configurar antes de poder criar tarefas de armazém para um pedido de entrega de entrada ou saída? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Tipos de processo de armazém",
      "Determinação do tipo de processo de armazém",
      "Indicador de controle de armazenagem ou controle de retirada",
      "Regras de criação de pedido de armazém"
    ],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "A quais dos seguintes objetos você pode atribuir etapas de processo externas? Há duas respostas corretas",
    "options": [
      "Tipo de item de entrega",
      "Tipo de processo do armazém",
      "Especificação de embalagem",
      "Centro de trabalho"
    ],
    "answers": [1, 3]
  },
  {
    "question": "Qual é o requisito padrão para um processo assíncrono de entrada de mercadoria no SAP EWM?",
    "options": [
      "Um recebimento de mercadoria esperado",
      "Uma tarefa de armazém",
      "Uma entrega de entrada",
      "Uma ordem de compra ou produção"
    ],
    "answers": [2]
  },
  {
    "question": "O que é necessário para usar a Gestão de Pátio (Yard Management)? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Pontos de verificação",
      "Veículos",
      "Recursos",
      "Portas"
    ],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "Quais informações são usadas para determinar o grupo de disponibilidade? (3 respostas corretas)",
    "options": [
      "Local de armazenagem",
      "Tipo de estoque não dependente de localização",
      "Planta",
      "Papel do tipo de estoque"
    ],
    "answers": [0, 1, 2]
  },
  {
    "question": "Qual das alternativas é pré-requisito para atribuir automaticamente um pedido de armazém a um res...", 
    "options": [
      "O tipo de recurso deve estar atribuído à fila",
      "O pedido de armazém deve estar em uma fila atribuída ao recurso (diretamente ou por grupo de recurso)",
      "O grupo de recurso deve estar atribuído à regra de criação do pedido",
      "O pedido de armazém deve ser retirado da mesma área de atividade atribuída ao recurso"
    ],
    "answers": [1]
  },
  {
    "question": "Como você controla os procedimentos de inventário físico que podem ser feitos em uma parte específica do armazém?",
    "options": [
      "Atribuindo localizações diretamente à área de inventário físico",
      "Definindo uma seção de armazenagem e atribuindo-a à área de inventário físico",
      "Definindo uma fila e atribuindo-a à área de inventário físico",
      "Definindo uma área de atividade e atribuindo-a à área de inventário físico"
    ],
    "answers": [3]
  },
  {
    "question": "O que um usuário móvel pode fazer ao trabalhar com processamento semi-orientado por sistema?",
    "options": [
      "Selecionar a unidade de manuseio a ser processada",
      "Selecionar o pedido de armazém a ser processado",
      "Criar tarefas de armazém ad hoc",
      "Selecionar o lote a ser processado"
    ],
    "answers": [1]
  },
  {
    "question": "Qual documento é criado no ERP em um cenário de entrega de saída direta?",
    "options": [
      "Entrega de saída",
      "Pedido de entrega de entrada",
      "Ordem de transporte",
      "Documento de movimentação de estoque"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Qual documento pode ser referência para uma Notificação de Recebimento Esperado? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Ordem de produção",
      "Pedido de vendas",
      "Pedido de compra",
      "Entrega de entrada"
    ],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Qual é a vantagem da integração de planejamento de transporte avançada em relação a outras opções?",
    "options": [
      "Uma unidade de transporte cria um veículo",
      "O planejamento de transporte sempre começa no EWM",
      "Unidades ou veículos de transporte não são necessários",
      "Entregas de entrada e saída não são necessárias"
    ],
    "answers": [1]
  },
  {
    "question": "Em um EWM descentralizado, quais podem ser elementos de uma regra de inspeção? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Centro de trabalho",
      "Procedimento de amostragem",
      "Propriedades",
      "Tipo de estoque EWM"
    ],
    "answers": [1, 2]
  },
  {
    "question": "A qual objeto você atribui o método de reabastecimento?",
    "options": [
      "Tipo de processo de armazém",
      "Categoria de documento",
      "Tipo de documento",
      "Tipo de depósito"
    ],
    "answers": [3]
  },
  {
    "question": "Como você pode configurar o armazenamento de produtos com alto risco de roubo em uma área segura do armazém? (3 respostas corretas)",
    "options": [
      "Configurar uma sequência de busca de tipo de armazenagem",
      "Configurar uma área de preparação de materiais",
      "Criar um novo tipo de armazenagem",
      "Criar um novo indicador de controle de armazenagem"
    ],
    "answers": [0, 2, 3]
  },
  {
    "question": "Quais etapas de processo podem ser usadas em um processo de saída? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Embalar",
      "Desconsolidação",
      "Serviços de valor agregado",
      "Inspeção de qualidade"
    ],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Quais parâmetros você pode usar para criar um filtro no nível de item? (3 respostas corretas)",
    "options": [
      "Peso máximo",
      "Volume mínimo",
      "Número de unidades de manuseio",
      "Tempo de processamento"
    ],
    "answers": [0, 1, 3]
  },
  {
    "question": "Quais das opções a seguir você pode usar para explorar APIs liberadas?",
    "options": [
      "SAP Business Accelerator Hub",
      "SAP Integration Suite",
      "SAP Application Interface Framework"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Quais das opções a seguir são tipos de dados contidos no SAP S/4HANA Cloud? (3 respostas corretas)",
    "options": ["Mestre", "Transacional", "Configuração", "Organização"],
    "answers": [0, 1, 2]
  },
  {
    "question": "Quais das opções a seguir são características dos serviços de medição personalizados (tailored)? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Eles usam serviços básicos para os indicadores-chave",
      "Podem ser usados no SAP Business Warehouse",
      "Baseiam-se em serviços de medição calculados",
      "Podem ser exibidos no layout gráfico do armazém"
    ],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Para inspeções de qualidade no SAP EWM descentralizado com integração QM, você precisa de uma regra de inspeção e configuração no mestre de materiais. Como simplificar a criação de dados mestres?",
    "options": [
      "Usar amostragem por aceitação ou pré-amostragem da produção",
      "Usar o tipo de objeto de inspeção 7",
      "Criar a configuração no mestre de materiais e distribuí-la para gerar a regra de inspeção",
      "crie a regra de inspeção de qualidade e distribuir para criar a configuração de inspeção no mestre do material."
    ],
    "answers": [2]
  },
  {
    "question": "Um perfil de embalagem é usado para criar Pick-HUs. Quais opções estão disponíveis? (3 respostas corretas)",
    "options": [
      "Dividir uma tarefa de armazém para preencher a HU o máximo possível",
      "Criar itens na entrega de saída para o material de embalagem",
      "Considerar comprimento, largura e altura",
      "Usar algoritmo simples, complexo ou BAdI",
      "Limitar o número de itens a serem embalados na unidade de manuseio de picking"
    ],
    "answers": [2, 3, 4]
  },
  {
    "question": "Como as ondas são criadas? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Automaticamente quando uma ordem de entrega de saída é criada",
      "Automaticamente quando uma tarefa de armazém é criada",
      "Automaticamente quando uma solicitação de material de produção é criada",
      "Manualmente durante o planejamento no cockpit de expedição"
    ],
    "answers": [0, 3]
  },
  {
    "question": "Você manteve vários tipos de processo que devem usar a mesma sequência de busca de tipo de armazenagem. O que pode ser usado para minimizar a customização?",
    "options": [
      "Grupo de tipos de processo",
      "Grupo de tipos de armazenagem",
      "Indicador de controle de armazenagem",
      "Grupo de tipos de estoque"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Quais objetos no SAP EWM são usados para mapear um armazém ERP para um armazém EWM? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Número de armazém",
      "Sistema de negócios",
      "Local de armazenagem",
      "Planta"
    ],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "Quais das opções a seguir são características do painel clean core? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Clientes podem conceder acesso a parceiros",
      "Clientes podem usar o painel nos ambientes de desenvolvimento, teste e produção",
      "Pode ser acessado via SAP For Me",
      "Pode ser usado em todas as edições do SAP S/4HANA Cloud"
    ],
    "answers": [1, 2]
  },
  {
    "question": "Quais das opções a seguir são suportadas com integração avançada da produção? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Produção repetitiva", "Ordem de produção", "Kanban", "Ordens de processo"],
    "answers": [1, 2]
  },
  {
    "question": "Quais funções padrão pode ser executadas em segundo plano ao inserir um código de exceção em uma transação RF? (3 respostas corretas)",
    "options": [
      "Acionar reabastecimento",
      "Cancelar documento de inventário físico",
      "Gerar processo de fluxo de trabalho",
      "Direcionar separador para outra localização"
    ],
    "answers": [0, 2, 3]
  },
  {
    "question": "Qual é o propósito de um sistema de negócios na integração? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Permitir mapeamento de tipo de documento e item conforme sistema origem",
      "Separar materiais oriundos de sistemas diferentes",
      "Está conectado a um sistema lógico, pois apenas o sistema de negócios é armazenado nas solicitações de armazém",
      "Define os parâmetros RFC para integração"
    ],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Quais são os campos chave usados para definir um documento de entrega na customização do SAP EWM? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Tipo de documento", "Tipo de item", "Categoria de documento", "Categoria de item"],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "Quais métodos de distribuição podem ser usados para replicar documentos de entrega do SAP ERP para o SAP EWM? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Distribuição imediata na criação do documento",
      "Distribuição manual",
      "Distribuição via ações PPF",
      "Modelo de distribuição CIF"
    ],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "Qual cenário pode ser controlado com locais de armazenagem separados para vendas e produção?",
    "options": [
      "Distinguir material fornecido para produção do disponível para vendas",
      "Distinguir material em recebimento de produção vs fornecedores externos",
      "Distinguir material ainda em processamento de entrada do que chegou ao local final",
      "Distinguir quantidades atribuídas a um pedido de vendas"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "A que o estoque no armazém está atribuído? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Parte com direito à disposição", "Ponto de expedição", "Proprietário", "Recurso"],
    "answers": [0, 2]
  },
  {
    "question": "O que é necessário para realizar contagem explícita usando o mecanismo de inspeção de qualidade? (2 respostas corretas)",
    "options": ["Procedimento de amostragem", "Regra de inspeção", "Integração QM", "Centro de trabalho"],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "O que você pode incluir em uma sequência de busca de tipo de depósito para retirada de estoque? (2 respostas corretas)",
    "options": [
      "Lista de tipos de localização",
      "Lista de áreas de armazenagem",
      "Lista de grupos de tipo de armazenagem",
      "Lista de tipos de armazenagem"
    ],
    "answers": [0, 1]
  },
  {
    "question": "No controle de armazenagem orientado a processo, para que pode ser usada a determinação baseada em regras?",
    "options": [
      "Determinar a localização de destino",
      "Determinar a regra de criação do pedido de armazém",
      "Determinar o tipo de processo de armazém",
      "Determinar a localização de origem"
    ],
    "answers": [0]
  },
  {
    "question": "Quais ações são possíveis com base em uma ordem de serviço de valor agregado (VAS)? (3 respostas corretas)",
    "options": [
      "Montar um kit",
      "Registrar o tempo necessário",
      "Executar inspeção de qualidade",
      "Consumir produtos auxiliares"
    ],
    "answers": [0, 1, 3]
  } 
  ],

 "quiz2": [
    {
      "question": "Os seguintes atributos estão disponíveis para modelos de onda:",
      "options": [
        "Wave Lot",
        "Método de liberação",
        "Caixa de ondas",
        "Categoria de onda"
      ],
      "answers": [1, 3]
    },
    {
      "question": "Para quais processos é possível ciar uma ordem de etrega direta? Observação há 3 respostas corretas",
      "options": [
        "Preparação para Kanban",
        "Emissão para centro de custo",
        "Reabastecimento",
        "Sucateamento",
        "Vendas diretas"
      ],
      "answers": [1,3,4]
    },
    {
      "question": "Exemplos de categorias de processos de depósito são:",
      "options": [
        "Saída de estoque",
        "Publicação de alteração",
        "Armazenar",
        "Check-in",
        "Embalagem"
      ],
      "answers": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question": "No MFS, o armazém a ser controlado é mapeado por meio dos seguintes componentes:",
      "options": [
        "Canal de comunicação",
        "Ponto lógico programável",
        "Canal Transportador",
        "Ponto de comunicação"
      ],
      "answers": [0, 3]
    },
    {
      "question": "Qual é o documento que inicia o processo de saída no sistema EWM?",
      "options": [
        "Documento material",
        "Requisito de transferência",
        "Solicitação de entrega de saída",
        "Documento de entrega de saída no ERP"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Quais são os campos do cadastro de produtos do depósito que desempenham um papel central no reabastecimento de posições de armazenamento?",
      "options": [
        "Quantidade mínima de estoque",
        "EOQ",
        "Controle de Tipo de depósito",
        "Quantidade de resbastecimento",
        "Quantidade máxima de estoque"
      ],
      "answers": [0, 3, 4]
    },
    {
      "question": "Em Serviços de Medição e Warehouse Cockpit, qual frase está correta em relação a um serviço de medição personalizado?",
      "options": [
        "Você conecta serviços de medição de sinal personalizados em uma fórmula complexa",
        "Você conecta vários serviços de medições personalizados em uma fórmula complexa",
        "Você conecta vários serviços de medições personalizados em uma fórmula complexa",
        "Você atribui uma variante de seleção a um serviço de medição básico para especificar o índice que deseja ver"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "O sistema usa os seguintes critérios para determinar automaticamente a quantidade dos respectivos produtos auxiliares que devem ser lançados:",
      "options": [
        "A confirmação de status para um pedido VAS",
        "Determinação da data de envio",
        "A confirmação da quantidade para uma atividade VAS",
        "Alocação de compartimentos de armazenamento",
        "A confirmação da atividade do VAS"
      ],
      "answers": [0, 2, 4]
    },
    {
      "question": "Selecione as visualizações do mestre de produtos do depósito:",
      "options": [
        "Propriedades",
        "Embalagem",
        "Encaixe",
        "Dados do armazém",
        "Armazenar"
      ],
      "answers": [2, 3]
    },
    {
      "question": "O EWM pode ser usado com as seguintes versões:",
      "options": [
        "Do SAP R/3 3.0F em diante com Service Pack 06",
        "Do SAP R/3 4.6C em diante com Service Pack 06.",
        "Somente SAP ECC 6.0 e posteriores.",
        "Somente SAP ECC 5.0 e posteriores."
      ],
      "answers": [1]

    },
    {
      "question": "O número máximo de caracteres em uma coordenada de bin EWM é:",
      "options": ["18", "12", "15", "20", "10"],
      "answers": [0]
    },
    {
      "question": "Selecione as afirmações abaixo que são características precisas dos dados mestres da posição de armazenamento EWM.",
      "options": [
        "Eles são identificados por uma coordenada de bin de 18 caracteres",
        "Os compartimentos podem ter coordenadas geográficas que o sistema EWM pode usar para calcular distâncias de viagem",
        "Eles são identificados por uma coordenada de compartimento de 10 caracteres.",
        "A coordenada do compartimento deve ser única dentro do depósito",
        "A coordenada do compartimento deve ser única dentro do Tipo de depósito"
      ],
      "answers": [0, 1, 3]
    },
    {
      "question": "Quais são os dois tipos de tarefas de depósito?",
      "options": [
        "Tarefas de localização",
        "Tarefas do produto",
        "Tarefas de transferência",
        "Tarefas de movimentação de estoque",
        "Tarefas de UC"
      ],
      "answers": [1, 4]
    },
    {
      "question": "Qual dos seguintes itens não faz parte dos Elementos Estruturais do Armazém?",
      "options": [
        "Área de atividade",
        "posição de armazenamento",
        "Tipo de depósito",
        "Yeard"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Quais são algumas das características do QIE?",
      "options": [
        "O QIE pode ser executado em modo descentralizado",
        "O QIE suporta a função de contagem no EWM",
        "QIE é um componente do EWM.",
        "Vários tipos de objetos de inspeção foram predefinidos pela SAP para uso no EWM"
      ],
      "answers": [0, 1, 3]
    },
    {
      "question": "Quais dados mestres devem ser criados no EWM para realizar o empacotamento automático?",
      "options": [
        "Documento de embalagem automática",
        "Especificação de embalagem",
        "Instruções de embalagem",
        "Formato de embalagem mestre"
      ],
      "answers": [1]
    },
    {
      "question": "Quais são os dois tipos de etiquetas em uso hoje em RFID?",
      "options": ["ativo", "com fio", "cpu-direct", "passiva"],
      "answers": [0, 3]
    },
    {
      "question": "Qual documento é utilizado para executar a movimentação de mercadorias no EWM?",
      "options": [
        "tarefa de depósito",
        "pedido de depósito",
        "solicitação de depósito",
        "ordem de transferência"
      ],
      "answers": [0]
    },
    {
      "question": "A qual unidade organizacional a Unidade de Cadeia de Suprimentos está atribuída?",
      "options": [
        "Área de Atividade",
        "Número do depósito EWM",
        "Tipo de depósito",
        "Plantar"
      ],
      "answers": [1]
    },
    {
      "question": "Quais dos seguintes são exemplos de documentos de solicitação de depósito?",
      "options": [
        "Solicitação de entrega de saída",
        "Tarefa de armazém",
        "Ordem de entrega de saída",
        "Entrega de entrada",
        "Publicando solicitação de alteração"
      ],
      "answers": [2, 3]
    },
    {
      "question": "O PPF consiste nos seguintes componentes:",
      "options": [
        "Item de ação",
        "Definição de ação",
        "Cabeçalho de ação",
        "Perfil de ação",
        "Lista de ações"
      ],
      "answers": [1, 3, 4]
    },
    {
      "question": "A tecla de função RF F8 é usada para qual função?",
      "options": ["Lista", "Mais", "Voltar", "Mensagem completa"],
      "answers": [0]
    },
    {
      "question": "O EWM usa qual tipo de documento para diferenciar que uma entrega de entrada do EWM ocorre da produção?",
      "options": [
        "Processo de entrada da produção",
        "Entrega de saída da produção",
        "Entrega de entrada do armazém",
        "Entrega de entrada da produção"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Quais das seguintes funções são fornecidas pela Gestão do Trabalho?",
      "options": [
        "Avaliação da taxa de pagamento do depósito",
        "Desempenho dos funcionários",
        "Registro de trabalho indireto",
        "Criação de cargas de trabalho planejadas e executadas",
        "Definindo padrões de trabalho de engenharia"
      ],
      "answers": [1, 2, 3, 4]
    },
    {
      "question": "quais são as características da verificação antecipada de capacidade? há 2 resposta correrta para esta pergunta:",
      "options": [
        "Só está disponivel ao trabalhar com dispositivos móveis",
        "É feito duarante o processo de armazenamento",
        "Acontece durante a criação da tarefa de deposito",
        "Baseam-se nas capacidades dos tipos de bin",
        "É Verificado na confirmação da tarefa do depósito"
      ],
      "answers": [2, 3]
    },
    {
      "question": "No sistema EWM, quais campos são usados para mapear o armazém do ERP para o armazém do EWM?",
      "options": [
        "Número do depósito ERP",
        "Plantar",
        "Local de armazenamento",
        "Área MRP",
        "Sistema de negócios"
      ],
      "answers": [0, 4]
    },
    {
      "question": "O Indicador de Controle de Armazenamento usado para determinar o Tipo de depósito é obtido a partir de...",
      "options": [
        "Tabela de configuração",
        "Mestre de produtos do armazém",
        "Documento de entrega de entrada",
        "Tipo de depósito"
      ],
      "answers": [1]
    },
    {
      "question": "Qual documento no EWM serve como referência para as tarefas de depósito que movimentam os produtos recebidos para suas posições de armazenamento em depósito?",
      "options": [
        "Documento de pedido de depósito",
        "Documento de ordem de transferência",
        "Documento de entrega de entrada",
        "Documento de notificação de entrega de entrada"
      ],
      "answers": [2]
    },
    {
      "question": "Em Gestão de Mão de Obra, qual documento contém todos os dados relevantes que podem ser usados para comparar os tempos planejados e reais?",
      "options": [
        "Serviços de medição personalizados",
        "Carga de trabalho executada",
        "Documento de desempenho",
        "Carga de trabalho planejada",
        "Entrega de entrada"
      ],
      "answers": [1]
    },
    {
      "question": "Quais das seguintes opções são exemplos de funções/processos internos de Gestão de Tempo de Serviço (EWM)?",
      "options": [
        "Gerenciamento de Tarefas e Recursos",
        "YARD.",
        "Inspeção de Qualidade",
        "Serviços de Valor Agregado"
      ],
      "answers": [1, 2, 3]
    },
    {
      "question": "Quais são os documentos criados na Gestão de Mão de Obra que formam a base para o relatório da utilização da mão de obra?",
      "options": [
        "Documento de carga de trabalho estimada",
        "Documento de carga de trabalho real",
        "Documento de carga de trabalho executado.",
        "Documento de desempenho",
        "Documento de carga de trabalho planejada"
      ],
      "answers": [2, 3, 4]
    },
    {
      "question": "Na função RF padrão, quais afirmações estão corretas?",
      "options": [
        "O recurso processa uma tarefa de warehouse de uma fila",
        "A mesma fila é processada até ficar vazia.",
        "A próxima fila é processada de acordo com a sequência de filas definida",
        "A tarefa de warehouse subsequente vem de outra fila, com base na sequência do tipo de fila definida"
      ],
      "answers": [1, 2]
    },
    {
      "question": "Qual técnica utiliza os dados mestres de materiais e localização para transferir os dados para o sistema EWM?",
      "options": [
        "Interface principal do APO",
        "IDOC",
        "BADIA",
        "BATISMO"
      ],
      "answers": [0]
    },
    {
      "question": "Quais são as duas formas de contagem?",
      "options": [
        "Direto e Indireto",
        "Contagem cíclica e contínua",
        "Interno e externo",
        "Implícito e Explícito"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Quais tipos predefinidos de tarefas de depósito o SAP Extended Warehouse Management (SAP EWM) oferece?",
      "options": [
        "Unidade de manuseio",
        "Reabastecimento",
        "Produto",
        "Recurso"
      ],
      "answers": [0, 2]
    },
    {
      "question": "A partir de qual documento EWM o documento de entrega de saída EWM é criado?",
      "options": [
        "Solicitação de entrega de saída",
        "Pedido de depósito",
        "Pedido de venda",
        "Pedido de entrega de saída"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Com funcionalidades RF padrão, transações de execução de trabalho para os seguintes processos de depósito:",
      "options": [
        "Retornar",
        "Armazenar",
        "Atracação",
        "Colheita",
        "Carregando"
      ],
      "answers": [1, 3, 4]
    },
    {
      "question": "O ajuste de slots é usado para determinar os seguintes indicadores para o Putaway ideal:",
      "options": [
        "Indicador de Área de armazenagem",
        "Indicador de contagem cíclica",
        "Indicador de controle de arrumação"
      ],
      "answers": [0, 2]
    },
    {
      "question": "Cada cliente em um servidor SAP recebe um nome exclusivo, usado nas comunicações ALE. Qual é o nome do campo?",
      "options": [
        "ID do servidor",
        "Servidor Lógico",
        "ID do sistema do cliente",
        "Sistema Lógico"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Quais das seguintes atividades são consideradas atividades de depósito?",
      "options": [
        "desmantelamento",
        "picking",
        "postando alterações",
        "Armazenar",
        "transferência de estoque dentro do armazém"
      ],
      "answers": [0, 1, 2, 3, 4]
    },
    {
      "question": "Na Atribuição de Pedidos de Armazém à Fila, quando o sistema cria uma tarefa de armazém (TA), ele busca uma fila apropriada para atribuir a ela, com base nos seguintes parâmetros de TA.",
      "options": [
        "Área de atividade do lixo",
        "Área de atividade de destino",
        "Tipo de acesso ao pátio",
        "Área de atividade de origem"
      ],
      "answers": [1, 3]
    },
    {
      "question": "As informações do cabeçalho do documento são definidas no sistema EWM por uma combinação de quais dois códigos?",
      "options": [
        "Tipo de documento",
        "Categoria do documento",
        "Categoria de linha de programação",
        "Perfil de status",
        "Categoria do item"
      ],
      "answers": [0, 1]
    },
    {
      "question": "O Warehouse Cockpit foi criado como uma ferramenta para qual aplicação de Gestão de Tempo de Trabalho (EWM)?",
      "options": [
        "Encaixe",
        "Inventário Físico",
        "Motor de inspeção de qualidade",
        "Gestão do Trabalho"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Ao gerar uma entrega de entrada EWM manualmente sem um modelo, ou seja, sem um recebimento de mercadorias previsto, você deve garantir que os dados na entrega de entrada sejam validados. Onde você pode usar a implementação padrão do Business Add-In (BAdI)?",
      "options": [
        "SCEP/EX_ERP_PROD",
        "SCWM/EX_EWM_PROD",
        "SCWM/EX_ERP_PROD",
        "SCWM/FX_EWM_PROD"
      ],
      "answers": [2]
    },
    {
      "question": "Quais componentes SAP podem ser usados para realizar o agendamento de entregas?",
      "options": [
        "Vendas e Distribuição no SAP ERP",
        "SAP APO Global disponível para prometer",
        "SAP CRM",
        "EWM"
      ],
      "answers": [0, 1]
    },
    {
      "question": "O EWM pode ser implantado da seguinte forma:",
      "options": [
        "como um componente de um ambiente de servidor SAP SCM 5.0/SCM 2007",
        "seja como um componente do ambiente de servidor SAP SCM 5.0/SCM 2007 ou como um complemento para um ambiente de servidor SAP ERP",
        "somente em um ambiente de servidor autônomo e descentralizado",
        "somente no ambiente do servidor SAP SCM."
      ],
      "answers": [0, 1]
    },
    {
      "question": "Quais parâmetros de armazenamento o processo de slotting pode determinar?",
      "options": [
        "Área de armazenagem",
        "Tipo de posição",
        "Tipo de atividade",
        "Área de atividade"
      ],
      "answers": [0, 1]
    },
    {
      "question": "Quais dos seguintes são exemplos de tipos de processamento PPF suportados pelo Smart Forms?",
      "options": [
        "Fax",
        "Imprimir",
        "Criação de entrega",
        "Fluxo de trabalho",
        "Correspondência"
      ],
      "answers": [0, 1, 4]
    },
    {
      "question": "Em que nível são especificados os tipos de reabastecimento no EWM?",
      "options": [
        "Regra de criação de pedido de depósito",
        "Tipo de depósito",
        "Armazém",
        "Área de armazenagem",
        "Tipo de processo de armazém"
      ],
      "answers": [1]
    },
    {
      "question": "A tecla de função RF F6 é usada para qual função?",
      "options": [
        "Mais",
        "Lista",
        "Voltar",
        "Claro/limpar"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Em que nível são especificados os tipos de reabastecimento no EWM?",
      "options": [
        "Área de armazenagem",
        "Armazém",
        "Tipo de processo de armazém",
        "Tipo de depósito"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Quais estruturas são possíveis em Yard?",
      "options": [
        "Pontos de verificação",
        "Portas",
        "Vagas de estacionamento",
        "Unidades de Transporte",
        "Veículos"
      ],
      "answers": [0, 1, 2]
    },
    {
      "question": "Quais são as formas de controle de armazenamento suportadas pelo EWM?",
      "options": [
        "Orientado para layout",
        "Orientado a processos",
        "FIFO",
        "Tipo de depósito",
        "Gerenciado por HU"
      ],
      "answers": [0, 1]
    },
    {
      "question": "Os WOCRs são determinados por qual dos seguintes fatores?",
      "options": [
        "Tipo de depósito",
        "Tipo de atividade",
        "Tipo de posição",
        "Área de atividade",
        "Área de armazenagem"
      ],
      "answers": [1, 3]
    },
    {
      "question": "Com o ciclo de controle, você define o tipo de preparação de material para cada material. Selecione o tipo de preparação de material.",
      "options": [
        "Unidade de Transporte",
        "Ponto de embarque",
        "Escolha as peças",
        "Peças de ordem de liberação",
        "Peças de caixa"
      ],
      "answers": [2, 3, 4]
    },
    {
      "question": "Quais dos seguintes são documentos criados pelo EWM no processo de recebimento de mercadorias?",
      "options": [
        "Ordem de compra",
        "Notificação de entrega de entrada",
        "Solicitação de entrega de entrada",
        "Entrega de entrada"
      ],
      "answers": [1, 3]
    },
    {
      "question": "Que tipos de dados o processo de alocação de estoque pode usar para determinar os parâmetros de controle de armazenamento?",
      "options": [
        "Previsões/requisitos de demanda",
        "Quantidades de compartimentos de armazenamento",
        "Dados do produto",
        "Área de armazenagem",
        "Dados de embalagem"
      ],
      "answers": [0, 2, 4]
    },
    {
      "question": "Exemplos de categorias de processos de depósito são:",
      "options": [
        "Arrumar",
        "Check-in",
        "Remoção de estoque",
        "Mudança de publicação",
        "Embalagem"
      ],
      "answers": [0, 2, 3]
    },
    {
      "question": "Centros de trabalho podem ser usados nos seguintes processos.",
      "options": [
        "Gestão de pátios",
        "Inspeção de qualidade",
        "Contagem",
        "RFID",
        "Embalagem"
      ],
      "answers": [1, 2, 4]
    },
    {
      "question": "Quais opções estão disponíveis para criar inventários físicos no EWM?",
      "options": [
        "Inventário direcionado de bin fixo",
        "Inventário físico específico do produto",
        "Contagem cíclica",
        "Inventário específico do Tipo de depósito",
        "Inventário específico do compartimento de armazenamento"
      ],
      "answers": [1, 4]
    },
	{
      "question": "Qual componente SAP suporta o processamento RFID no EWM?",
      "options": [
        "RFID automático (ARFID)",
        "Identificação Automática de Entrada (AII)",
        "Identificação de ID Ativa (AII)",
        "Infraestrutura de Auto-Id (AII)"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Quais dos seguintes são tipos de reposição?",
      "options": [
        "Reabastecimento do tipo de depósito",
        "Reposição automática",
        "Reabastecimento planejado",
        "Reabastecimento de lixeira fixa",
        "Reposição relacionada ao pedido"
      ],
      "answers": [1, 2, 4]
    },
    {
      "question": "O perfil de classificação para classificação de tarefas em pedidos de depósito pode ter, no máximo, quantos campos de classificação?",
      "options": [
        "10",
        "20",
        "15",
        "5",
        "30"
      ],
      "answers": [2]
    },
    {
      "question": "Quais campos do sistema ERP são usados para determinar o número do depósito \"intermediário\" nos documentos de entrega?",
      "options": [
        "Condição de armazenamento",
        "Condições de envio",
        "Local de armazenamento",
        "Área MRP",
        "Plantar"
      ],
      "answers": [2, 4]
    },
    {
      "question": "Quais das seguintes opções são exemplos de etapas do processo de entrada?",
      "options": [
        "VAS",
        "Desconsolidação",
        "picking",
        "Classificação",
        "Descarregamento"
      ],
      "answers": [1, 3, 4]
    },
    {
      "question": "Quais dados no sistema SAP ERP acionam o processamento de recebimento de mercadorias no EWM?",
      "options": [
        "Publicando alterações",
        "Criação do documento de entrega de entrada",
        "A ordem de transferência.",
        "O requisito de transferência."
      ],
      "answers": [1]
    },
    {
      "question": "Que tipos de dados de EWM podem ser exibidos usando o monitor de armazém?",
      "options": [
        "Dados mestres de localização EWM",
        "Dados relacionados ao processo",
        "Alertas",
        "Dados mestres de produtos de depósito",
        "Documentos EWM"
      ],
      "answers": [1, 2, 4]
    },
    {
      "question": "A seguir, são apresentados os componentes estruturais de uma especificação de embalagem.",
      "options": [
        "Nível",
        "Número do produto",
        "Cabeçalho",
        "Conteúdo",
        "Tipo de item"
      ],
      "answers": [0, 2, 3]
    },
    {
      "question": "Quantas seções de tela compõem o monitor do armazém?",
      "options": [
        "quatro",
        "um",
        "dois",
        "três"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "A quais objetos você pode atribuir uma porta de armazém?",
      "options": [
        "Posição de armazenamento",
        "Yard",
        "Área de armazenagem",
        "Número do depósito"
      ],
      "answers": [0, 3]
    },
    {
      "question": "A quais objetos você pode atribuir uma porta de armazém?",
      "options": [
        "Número do Depósito",
        "Posição de armazenamento",
        "Yard",
        "Area de armazenamento"
      ],
      "answers": [0, 1]
    },
    {
      "question": "Quais dos seguintes perfis podem ser usados para criar um WOCR?",
      "options": [
        "Perfil de armazenamento HU",
        "Filtro de itens",
        "Filtro de tipo de depósito",
        "Perfil de embalagem",
        "Filtro de subtotal"
      ],
      "answers": [1, 3, 4]
    },
    {
      "question": "Qual dos seguintes tipos de documento EWM padrão para publicação de alterações é?",
      "options": [
        "IDR",
        "IDNÂ",
        "DE",
        "TWPR",
        "ORDEM"
      ],
      "answers": [3]
    },
    {
      "question": "Quais são os três tipos de procedimentos de inventário físico?",
      "options": [
        "RF direcionado",
        "Contagem cíclica",
        "Contínuo",
        "Periódico",
        "Contagem de compartimentos fixa"
      ],
      "answers": [1, 2, 3]
    },
    {
      "question": "Quais unidades organizacionais devem ser atribuídas a cada registro mestre de produto do depósito?",
      "options": [
        "Local de armazenamento",
        "Ponto de embarque",
        "Parte com direito a dispor",
        "Plantar",
        "Número do depósito EWM"
      ],
      "answers": [2, 4]
    },
    {
      "question": "Qual processo é usado para realocar o estoque para seu local ideal no armazém?",
      "options": [
        "Reabastecimento",
        "Retirada Direta",
        "Rearranjo",
        "Encaixe"
      ],
      "answers": [2]
    },
    {
      "question": "Qual das seguintes ferramentas você pode usar para exibir o saldo de estoque de um produto em posiçãoes de armazenamento?",
      "options": [
        "Cabine de comando do armazém",
        "Estrutura de RF",
        "Relatório de visão geral de ações",
        "Monitor de Armazém",
        "Estrutura gráfica fácil (EGF)"
      ],
      "answers": [1, 3]
    },
    {
      "question": "A seguir estão alguns exemplos de procedimentos de inventário físico contínuo:",
      "options": [
        "Verificação de estoque zero",
        "Contagem de HU",
        "Verificação de estoque baixo",
        "Inventário físico de depósito",
        "Ad hoc"
      ],
      "answers": [0, 2, 3, 4]
    },
    {
      "question": "Qual das seguintes frases é verdadeira sobre o cross-docking de transporte (TCD)?",
      "options": [
        "No cross-docking não planejado, você define na Personalização como o processo de cross-docking deve prosseguir",
        "Em uma cadeia de suprimentos no transporte cross-docking, o destino não pode ser localizado domesticamente",
        "O cross-docking de transporte não suporta devoluções",
        "Você não pode usar o TCD para transportar HUs para seu próprio depósito final."
      ],
      "answers": [0, 2]
    },
    {
      "question": "Quais campos são usados para determinar o grupo de disponibilidade?",
      "options": [
        "Plantar",
        "Número do depósito",
        "Tipo de depósito",
        "Local de armazenamento",
        "Número do sistema lógico"
      ],
      "answers": [0, 3, 4]
    }
  ]
}
